# 巨集處理
| 主題 | 	說明 |
| -- | -- |
| [將函數巨集化](The%20function%20of%20the%20macro.md) | 使用 inline 讓編譯器得以視情況選擇要用巨集或函數呼叫 |
| [引用防護](References%20Protection.md) | 避免重複引用某一個引用檔，或者重複定義某結構 |
| [條件編譯](Conditional%20compilation.md) | #if, #else, #endif, #ifdef, #ifndef, …. |
|[編譯時期變數](Compile-time%20variable.md) | FILE, LINE, DATE, TIME, STDC. |
| [編譯時期函數](Compile-time%20function.md)| #define, #undef, defined(), #error, #line, … |
| [編譯指示](Pragma.md) | #pragma, _Pragma(), GCC dependency, GCC poison, … |
| [字串化](Stringification.md) | Stringification, 使用 #symbol 可以將某符號字串化 |


